其實唔好令外國人覺得香港搞呢個運動好厭惡都好重要....

第日我最希望全球性罷買中國貨,但前題係要外國人幫手支持香港人...大家做得太盡令外國人都唔鐘意呢個運動咁點算呢?

香港人、前線義士比人打比人射比人拉
你仲考慮外國人既諗法

革命運動點都會阻到人
冇左影響力 政府點會驚
一定會有部分人既利益會被犧牲
唔該再諗清楚 邊樣重要啲先